# Kings Bounty The Legend Enhanced Edition
Приключенческая сага с увлекательным сплавом ролевой игры и насыщенными тактическими сражениями. Протагонист и армия верных соратников путешествуют по континенту, представляющему собой десятки связанных локаций. Добро пожаловать в игру с неожиданными сюжетными поворотами и оригинальными развязками. Столкнитесь мечем к мечу со большим количеством загадок и тайн, а после заключите союз с могущественным некромантом и похитьте сокровища из казны гномов... В этом мире многое возможно. Главное, не забывать о присяге на верность королю, ведь он ошибок не прощает.
